大埔單野睇得出好多偽善撚出晒來

成班友咪又係到食花生
隔岸觀火
香港人 係咁有心去現場睇下有冇野可以幫到手啦
偽善者 全家下地獄
你地只不過係好奇心驅使你哋去關注渣
垃圾 偽善 明明一滴眼淚都無流過
好噁心
偽善者 disgusts me

尊重死者都唔識
仲瘋狂討論佢哋點樣死
比我話食花生 隔岸觀火 就即刻block我

岀來反駁下呀 偽善撚
大家都係人類
有邊個唔鍾意食花生姐

睇下啲留言
呢啲乜撚野質素??
垃圾

仲紙包雞
屌你老母
一些尊重都冇
比人話食花生仲要唔認 香港人仲冷血過支那人